克警再咁落去,真係有機會成家俾人掟落街

好似某國咁

好擔心！